有冇人覺得肥仔都要收多三倍稅

你老尾 阻撚住條街

搭鐵搭巴士都要比多一陪啦,佢老尾霸左個半位

最好笑就係見到啲肥仔笑鳩肥婆

sor囉

仲有我覺得肥仔要強制性帶bra 屌你老母飛撚曬釘咁 對肥仔波行步路都彈下彈下咁

減肥啦柒頭

樓豬肯定係肥婆